英文名

想改個英文名
最好一個字 人地講落都順口d
形象：
大學男174
有時有d斯文有時有don9

升大學啦

Onnine <- 好少人用又啱曬你既性格

Aman
耶jj會對你有興趣

Noob

Fapking

Kai

Bus

Bob

推

Ducky Dickson

push

一個英文名點樣唔係一個字